{
  "name": "名称",
  "Name": "名称",
  "description": "描述",
  "Description": "描述",
  "Version": "版本",
  "The name of the Harbor service": "Harbor 服务名称",
  "The description of the Harbor service": "Harbor 服务描述",
  "The version of the application you want to deploy": "选择想要部署的应用版本",
  "A unique ID of the application instance, used as the identifier before created": "应用实例创建前，系统分配的全局唯一标识符",
  "High Performance": "性能型",
  "Express Configuration": "快速配置",
  "The resource group of the service": "使用默认配置快速创建集群。也可根据自身需求自定义节点配置",
  "vxnet": "私有网络",
  "Choose a vxnet to join": "请不要选择 172.17.0.0/16 或 172.18.0.0/16 这两个网段的网络，这两个网段会与 Harbor 所在的 Docker 网络产生冲突从而导致创建失败",
  "loadbalancer": "负载均衡器",
  "Loadbalancer": "负载均衡器",
  "The load balancer for the cluster": "用于 Harbor 服务的负载均衡器",
  "Choose a loadbalancer with a listener": "选择负载均衡器和监听器",
  "CPU": "CPU",
  "CPUs of each node": "每个节点的 CPU 数量",
  "Memory": "内存",
  "Memory of each node": "每个节点的内存大小",
  "count": "节点数量",
  "Count": "节点数量",
  "Number of nodes for the cluster to create": "要创建的节点数量",
  "instance class": "实例类型",
  "Instance Class": "实例类型",
  "The volume type for each instance,such as high performance,high performance plus": "磁盘类型，比如性能型与超高性能型",
  "access_key_id": "access_key_id",
  "Provide the secretkey to connect QingStor for storing Image data; keep untouched if not using QingStor": "（若使用本地存储请忽略此项）提供可用于访问 QingStor 的 Secret Key，用于 Harbor 的镜像存储",
  "Provide an access_key_id to use": "（若使用本地存储请忽略此项）提供要使用的 access_key_id，用于 Harbor 的镜像存储",
  "secret_access_key": "secret_access_key",
  "Provide the accesskey to connect QingStor for storing Image data; keep untouched if not using QingStor": "（若使用本地存储请忽略此项）提供可用于访问 QingStor 的 Access Key，用于 Harbor 的镜像存储",
  "Provide the Address of QingStor": "（若使用本地存储请忽略此项）提供对象存储的地址，比如填入 https://qingstor.com 默认会自动转换成兼容 S3 的地址：https://s3.[region].qingstor.com",
  "zone": "（若使用本地存储请忽略此项）QingStor 区域",
  "Provide the zone of bucket to use": "（若使用本地存储请忽略此项）提供 QingStor 存储空间区域",
  "The root direcotry or prefix for Harbor image storage; keep untouched if not using QingStor": "（若使用本地存储请忽略此项）提供存储桶里用于存储镜像的根目录名称，默认为空，表示使用整个桶；为了保证数据完整，创建集群后将无法更改此项",
  "bucket": "QingStor 存储桶（ Bucket ）",
  "Provide the bucket name to use; keep untouched if not using QingStor": "（若使用本地存储请忽略此项）存储桶名称，需要提前创建，详情见《Harbor on QingCloud AppCenter 用户手册》；如果存储桶已有其他数据，可考虑同时配置后面的 [存储根目录] 参数避免冲突；为了保证数据完整，创建集群后将无法更改此项",
  "volume size": "磁盘大小",
  "Volume Size": "磁盘大小",
  "Volume Class": "磁盘类型",
  "The volume size for each instance": "节点的磁盘大小",
  "The volume size for log file": "存储日志文件的磁盘大小",
  "cache_node": "缓存节点",
  "db_node": "数据库节点",
  "job_node": "任务节点",
  "The node to run background jobs like image replication, GC, etc.": "任务节点可以处理镜像复制、垃圾回收等耗时的任务",
  "Number of nodes for replica cluster to create": "任务节点数，如果为0，则镜像复制、垃圾回收等功能会失效，可通过增加节点生效服务",
  "web_node": "主服务节点",
  "log_node": "日志节点",
  "storage_node": "存储节点",
  "If QingStor will be used as Harbor's backend, then DO NOT create this node; otherwise please create one; default to 0 meaning not to create": "使用本地存储请选择 1 ，使用 QingStor 对象存储请选择 0",
  "Local Storage": "本地存储",
  "QingStor": "QingStor 对象存储",
  "Local Storage: for testing; QingStor: for production": "本地存储：仅供开发测试使用，默认为超高性能盘（最大 2T），如有大容量需求，请选择“自定义”，存储节点数选为 1，并在磁盘类型处选择“企业级分布式 SAN（NeonSAN）”；QingStor 对象存储：生产环境请使用对象存储，获得更高的可用性和无限容量",
  "Configuration properties": "服务配置参数",
  "HARBOR_HOST": "Harbor 地址",
  "HARBOR_MYSQL_PW": "MySQL 密码",
  "The password of Database MySQL": "Harbor 数据库 MySQL 的密码",
  "REGISTRY_READONLY": "只读",
  "Turn on readonly mode,only allow pull action": "只允许 pull 操作，请在进行仓库清理 GC 时使用",
  "The address of harbor service, e.g. https://harbor.example.com (notice not to end with slash '/')": "访问 Harbor 服务的地址，与负载均衡器前端保持一致，示例：https://harbor.example.com （注意不要以斜线 '/' 结尾）",
  "The specified URL is non-QingStor": "如果设为 true，则表示不要把上面填的对象存储 URL 转换成 QingStor 兼容 S3 的地址",
  "QS_ACCESS": "Access_Key_ID",
  "QS_SECRET": "Secret_Access_Key",
  "QS_BUCKET": "对象存储桶 (Bucket)",
  "QS_ZONE": "对象存储区 (Region)",
  "QS_URL": "对象存储 URL",
  "S3 URL Used": "使用 S3 地址",
  "QS_CHUNK_SIZE": "对象存储区 (ChunkSize)",
  "The default part size for multipart uploads to S3": "S3存储分段上传大小，更多信息参考[StorageDriver配置](https://github.com/docker/docker.github.io/blob/master/registry/storage-drivers/s3.md)",
  "QS_ROOT_DIRECTORY": "存储根目录",
  "err_code11": "此次升级需要备份数据库，请预留数据库节点 67% 以上的硬盘空间",
  "cleanImage": "清理镜像",
  "resetAdminPwd": "重置 Harbor 密码",
  "command": "命令",
  "Custom service configuration properties": "更多自定义操作",
  "trivy.enabled": "trivy 扫描器开关",
  "Enable trivy plugin": "加载 trivy plugin",
  "enable trivy plugin to find vulnerabilities for containers and other artifacts": "是否加载 trivy plugin 来支持漏洞扫描，默认为 true 表示开启",
  "web.console.enabled": "文件查看器开关",
  "web.console.username": "文件查看器用户名",
  "web.console.password": "文件查看器登陆密码",
  "Admin Username": "文件查看器用户名",
  "username of admin web console": "文件查看器用户名",
  "Enable web console": "开启文件查看器",
  "enable web console to view and download files": "是否允许通过浏览器查看或者下载日志等文件，默认为 true 表示开启",
  "Admin Password": "文件查看器密码",
  "password of admin web console": "文件查看器登陆密码",
  "newAdminPwd": "新密码",
  "The password for user admin will be set": "admin 的密码将会被重置为此处的值",
  "The retention time of job log file": "任务日志保留时间，超过此天数的文件将被清理；比如填 7 表示只保留最近 7 天的文件，更老的文件将被永久删除",
  "daysToKeep": "保留天数",
  "cleanJobLogs": "清理任务日志"
}
